Twitter 文宣手足有野要講

今日Twitter好多唱歌post
好處係
1) 話俾全世界知我地仲係和平抗爭
2) 夠打卡，易入外國人腦，keep attention span

唔好處係:
1) 831單野，毛ee個記者會沉底
2) 冇人繼續挖popo 同蒙面法D衰野呀

Twitter 文宣手足，可唔可以幫手聽日大推太子三個傷者消失左，警方消防前言不對後語，令人懷疑三人被殺?
仲有個蒙面法呀！!!!
唔該聽日做返正經野，幫手推呢D核彈上去Twitter!!
推一日都好!!
感謝

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

推番多少少

今日911，唔出死人既文宣
聽日先搞

咪話聽日搞囉lol

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推

914天水圍親子遊
915民陣遊行